# Опростен масив

В даден масив се търсят всички възможни подмасиви, чийто сбор на елементите е `0`.  
  
Подмасив е част от масива с поне един елемент, която може да включва и целия масив. Например, ако {1, 5, 2, 5, 3} е оригиналният масив, {5, 2, 5} е един подмасив, {1} е друг подмасив, целият масив е подмасив на себе си и т.н.  
  
Като резултат изведете началния и крайния индекс на подмасивите, които отговарят на условието.
При последователността на извеждане, с приоритет са по-дългите подмасиви. Ако има няколко подмасива с еднаква дължина, с приоритет е този, който започва от по-малък индекс.  
  
**Пример:**  
Ако масивът е:  
```
Индекси    0   1   2   3   4   5  
Стойности  1,  0,  1, -2,  2,  0  
```
С най-голям приоритет е подмасивът от `0` до `3` (с дължина `4`).  
След него е от `3` до `5` (с дължина `3`).  
След това от `3` до `4` (с дължина `2`).  
С дължина `1` има два подмасива - самотната нула на индекс `1` и тази на индекс `5`. С приоритет е тази на индекс `1`, защото е вляво от тази на индекс `5`.  

# Вход
На първия ред на входа ще има едно число **N** - размерът на оригиналния масив.  
На следващия ред ще има **N** числа - стойностите на масива.

# Изход
Изведете всички подмасиви със сума нула, подредени по приоритет.

# Ограничения
**N** ≤ `1000`.  
Стойностите на масива са до `1000`.  

--------
# Пример

## Вход
```
12
1 1 -4 2 -2 3 -3 4 2 3 -5 -2
```
## Изход
```
0 11
2 10
4 11
2 7
1 5
0 3
3 6
8 10
3 4
5 6
```